唔可以再有底線

尋晚全晚睇新聞，眼淚一直流。呢個已經唔再只係政治問題，一個有人性有良知嘅人都唔會撐警，亦都唔會懶中立，沈默就是幫兇。

短短一晚，有人失去視力，被打至血肉模糊，地鐵站內發放催淚彈，用尖膠管栽贓義士

政權鷹犬已經祭出新技倆，我地唔可以亦都唔應該維持現狀望住自己失去自由同希望。有人會話對抗野獸的人不要變成野獸，亦有人話我哋比仇恨沖昏頭腦。

我真誠咁問理性嘅各位一個問題：唔用仇恨作原動力，升級抗爭，咁我地而家有咩可以做到？

拋開道德枷鎖，回歸抗爭本質，同人打架嘅時候你都唔會邊打邊整理儀容啦。

所以

必定禍及妻兒
必須還眼
必須行動升級

終極和理非
死也不要衝機場

721 811

憤怒的自推

離開機場！預備麻包袋

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動